鞋佬生活百貨黃定藍？

有無人知？

係黑

藍到仆街

有無理據支持？

藍又好黃又好, 條友真係好撚on9
呃鳩人